求教，點解upload唔到圖片？

求教，點解upload唔到圖片？

得喎 你唔得咩

唔得啊，load唔到